[正視聽] 一至五連儂牆，六日爆一爆，文宣唔好停。

個幅濕鳩牆其實已經係文宣，從來唔存在群眾鬥群眾，打人個班根本就係中國人，係外敵，非我族類洗撚care 佢點睇，人多既話圍實佢用行動關心佢，人少就走，

連儂牆
1. 男同女夠人先好落去派下紙仔，如果自問捱得留低食下藍絲拳 (係集氣做新聞既一種）
2. 係周邊位置派文宣，為六日活動集氣

文宣組
1. 將比人打個班無限放大，直接spin 政府用唔同渠道（黑社會維穩工具）去打壓自由空間
2. 國際聲音
3. Airdrop 用既星期六日文宣圖